[冷縮熱漲]天氣開始涼你地條jer縮左幾多

誠實啲唔該

得返塊皮

縮到變咗閪

終於入到屋企...

你碌鳩橫生？